我係黎懺悔告解

點解要放連登呢

做你男友

因為教堂都肺炎

同我講有咩用

可以就話比佢知啦，大家傾下
通常咁樣屈住屈住，遲D都會好大件事

我地唔係耶穌

我都想同佢講我嘅委屈 但我覺得面對面講先好
同埋我唔想情人節講埋依啲on9野 影響晒

我係牧師林，有咩可以同我講

一星期見一次合格架喇
我呢個差唔多六個星期無見
留名待飛

幫我直接打比耶穌，我想親口同佢講你啲信徒肺炎緊

以前日日見 六個星期會唔會誇張咗

散拖無所謂

哇屌 佢仲忍到六星期 我真係叫聲師傅

總之多啲陪你男友啦

都要條撚樣比我陪

港女真係貶值到拱能樣................

無得見真係好辛苦

呢層幫你唔到 好好同佢傾吓

你覺唔覺得你自己好似一個BB??
見唔到個呀媽就喊？？

你係咪咁無安全感？

你需要長大啦BB
搵D野去玩下啦

你呀媽就黎頂唔順ga la

我都覺佢就黎頂唔順 真係好對唔住

我會搵野做架喇

你唔好覺得係你自己錯
錯咩啫

呢個只不過係你既其中一種生存技巧
你屋企人對你太好
好過頭
對佢地咪work lo

你而家搵左個對你唔太好
唔多在乎你既人
做男朋友
你就要學習一下協調
距離同空間呢兩個字

你應該都係成日喊既人
你呢招用得太多
對佢唔work ga la
只會一見你喊就燥底

你今次試下
等佢搵你
然後再同佢講
無同佢一齊既時候
人生係幾咁精彩
佢無搵你係佢既損失
佢會覺得你好正
日日想見你